simplylife都食唔起，係咪唔應該溝女

logon d飾物仔買得起都肉赤，唔好講咩pandora tiffany
salad袋都嫌貴，自己出街孭陳年電腦袋買notebook送當斜孭袋用
自己一個過大海都嫌貴，想像唔到條女話去遠過長洲既旅行
係咪玩完

你可以搵個同你差唔多價值觀既人

啱呀，溝仔唔好，相處似兄弟般，食餐m記又會開心，又屌得含得俾人屌又得

simplylife都唔知係咪
係咪玩完

simplylife 兩個人加埋先600-800
有節目，e.g 生日 ，食下都冇問題

平時weekend都去食就不了，兩人價值觀差太遠

日日大快活

邊洗600 夜晚既set一個人二百有找

美心嘅野 不食也罷

拍拖何必大洗費

其他都算
但電腦袋當斜孭袋你又過份咗啲

巴打你一個月搵幾多.....

下午茶burger 50 60 成日食

就算食得起

要散都係會散 屌 都唔知自己比左幾多餐

係
你應該搵錢先

唔係食唔起，但唔會搵d餐餐食貴野既女友

咩係simplylife

反而想知simplylife憑咩咁貴
outback價 pizzahut料

係
睇呢個post先google simplylife